屌你老母大陸復乜撚工

個天好撚懞
空氣好撚差

唔開工無錢駛會死